就算我地反cup到港共打手，咁又點！

俾盡你！三萬隻狗死撚曬！獨立調查連座法齊曬！咁又點！班狗只係港共個condom，我地無謂蝦毛當大boss打。
要打！就要對準嗰港共政權打，對準中共打！
要赢！唔好同班狗硬撼！係用我地嘅創意智慧去開最多嘅戰線！唔好俾佢地食住黎打！要打當然係用我地最叻嘅野打！
佔商場，搞中資，塞機場; 連儂牆，登報紙，打twitter; 撚黨鐵，接放工，bye buy day; 依啲全部都係我地勁嘅野，點解唔做多啲！
記住，班狗只係垃圾！我地無理由俾班垃圾lead住打！要赢一定要打殘港共政權，對準Chinazi

最後，多謝各位前線香港人！無你地，香港人唔會有今日，亦都無可能有未來！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

對準政權

Yup

打港共

打中共

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

班狗只係side dish

港共先係main course

唔想再有手足出事

推多幾下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

做每一樣野前都有狗阻撚住喎
你唔打走佢點做野啊

佔商場，搞中資，塞機場; 連儂牆，登報紙，打twitter; 撚黨鐵，接放工，bye buy day

先唔好講係咪真係打得走，但係真係好多野可以做而係無狗